---
last_update:
  date: 1700895668192
---

# 注意事项

1.  uTools 插件应用中不受跨域影响，可以访问任意网址。
2.  无需网页考虑兼容性问题，基于（Chromium 91 和 Node 14）
3.  在插件应用开发模式中，可以使用 http 协议加载远程资源（ js、css ）。当打包成 uTools 插件应用后，所有的静态资源都应该在包内，否则会加载失败。
4.  在打包目录中，请勿包含 `.git` `.js.map` `.css.map` 文件。
